### SKMA är en religiöst och politiskt obunden organisation som förebygger och motverkar antisemitism och rasism

Sök efter: 

Vår personuppgifts­policy/GDPR
==============================

Vår personuppgifts­policy/GDPR[SKMA](https://skma.se/author/kristoferaberg/ "Inlägg av SKMA")2022-05-16T15:03:33+01:00

Allmänt
-------

Du ska alltid kunna känna dig trygg när du lämnar dina personuppgifter till oss.

SKMA vill därför med denna personuppgiftspolicy visa hur vi säkerställer att dina personuppgifter behandlas i enlighet med dataskyddsförordningen.

Personuppgiftsansvarig
----------------------

SKMA är personuppgiftsansvarig för behandlingen av dina personuppgifter som utförs av eller på uppdrag av SKMA.

När samlar vi in personuppgifter och vilka uppgifter samlar vi in?
------------------------------------------------------------------

* Personuppgifter (namn, titel och mejl) som lämnas i samband med prenumerationer av våra mejlbrev sparas bara så länge som du är prenumerant. När du avanmäler dig så tar vi bort dina personuppgifter. Det gäller även information om webbsidor som SKMA driver, som till exempel [_Eternal Echoes_](https://www.eternalechoes.org/se) och [_Antisemitism – då och nu_](https://antisemitismdaochnu.se/).

* Personuppgifter (namn, befattning, mejl, födoämnesallergier och faktureringsadress) som lämnas i samband med anmälningar till utbildningar, konferenser och informationsmöten sparas bara så länge som det krävs för administrationen, det vill säga utskick av kursmaterial och utvärderingsenkäter. Detta gäller både för SKMA:s egna kurser och för de kurser där SKMA är medarrangör.

* Personuppgifter (namn, befattning, mejl och faktureringsadress) som lämnas i samband med beställning utav litteratur, sparas fakturaunderlaget enligt gällande bokföringsregler.

* SKMA använder cookies och andra liknande tekniker för att samla in information om dig eller den utrustning du använder, se nedan.

Varför behandlar SKMA uppgifter om dig?
---------------------------------------

SKMA behandlar personuppgifter i syfte att ge information om vad som är på gång och om SKMA:s arbete med att förebygga antisemitism och främlingsfientlighet samt ge information om framtida utbildningsresor, kurser och seminarier som genomförs i SKMA:s regi eller som medarrangör.

Vem lämnar vi ut uppgifterna till?
----------------------------------

SKMA lämnar aldrig ut dina personuppgifter till tredje part.

Förändringar av integritetspolicyn
----------------------------------

Denna integritetspolicy kan komma att justeras från tid till annan. Om SKMA genomför några väsentliga förändringar i integritetspolicyn kommer SKMA att informera dig via mejl innan ändringarna träder i kraft.

Rätt att begära information
---------------------------

Om du inte vill att SKMA behandlar dina personuppgifter kan du skriftligen anmäla detta till kansliet. I varje mejlbrev kommer du även att informeras om din möjlighet att av avprenumerera dig för fortsatta mejlbrev.

Du har rätt att erhålla information om vilka personuppgifter som SKMA behandlar om dig och i vilket syfte (så kallat registerutdrag). En sådan ansökan om registerutdrag ska vara skriftlig och skickas till kansliet. Du har också rätt att få felaktiga, missvisande eller ofullständiga uppgifter rättade, blockerade, avidentifierade eller raderade.

Har du några frågor om hur SKMA behandlar dina personuppgifter kan du kontakta oss på kansliet. Genom att godkänna denna integritetspolicy samtycker du att dina personuppgifter behandlas i enlighet med policyn.

Cookiepolicy
------------

När du besöker SKMA:s webbplats samt webbplatser som SKMA driver som till exempel [_Eternal Echoes_](https://www.eternalechoes.org/se) och [_Antisemitism – då och nu_](https://antisemitismdaochnu.se/) kan viss information lagras på din dator. Denna information lagras i form av en ”cookie” eller liknande fil.

Genom cookies får SKMA veta när och hur länge du besökte oss, vilka sidor du besökte på vår webbplats. Tack vare denna information kan vi mäta aktiviteten på webbplatsen och anpassa informationen så att den motsvarar dina önskemål. Syftet är att du ska spara tid och få ut mer av ditt besök. Eftersom informationen visar hur och när besökarna använder webbplatsen kan vi ständigt förbättra den. Vi kommer endast att använda cookies, för att se den information på din hårddisk, som en cookie från SKMA:s webbplats har lagt där.

För att mäta hur effektiv vår närvaro på internet är kan SKMA komma att använda cookies för att identifiera återkommande besökare och undersöka i vilken ordning sidorna besöks.

Sök efter: 

**Svenska kommittén mot antisemitism (SKMA)**

**Adress** Box 22330, 104 22 Stockholm **Tel.** [08-667 60 90](tel:+4686676090) **E-post** [info@skma.se](mailto:info@skma.se) **Plusgiro** 30 129-1 **Bankgiro** 861-6112 **Swish** 1232886893

Vi använder cookies på vår webbplats för att kunna analysera våra besökares behov. Informationen delas inte med andra aktörer.

[Läs vår personuppgiftspolicy](https://skma.se/om/var-personuppgiftspolicy-gdpr/)Acceptera alla

Manage consent

Stäng

#### Privacy Overview

This website uses cookies to improve your experience while you navigate through the website. Out of these, the cookies that are categorized as necessary are stored on your browser as they are essential for the working of basic functionalities of the website. We also use third-party cookies that help us analyze and understand how you use this website. These cookies will be stored in your browser only with your consent. You also have the option to opt-out of these cookies. But opting out of some of these cookies may affect your browsing experience.

Necessary

 Necessary

Alltid aktiverad

Necessary cookies are absolutely essential for the website to function properly. These cookies ensure basic functionalities and security features of the website, anonymously.

| Cookie | Varaktighet | Beskrivning |
| --- | --- | --- |
| cookielawinfo-checkbox-analytics | 11 months | This cookie is set by GDPR Cookie Consent plugin. The cookie is used to store the user consent for the cookies in the category "Analytics". |
| cookielawinfo-checkbox-functional | 11 months | The cookie is set by GDPR cookie consent to record the user consent for the cookies in the category "Functional". |
| cookielawinfo-checkbox-necessary | 11 months | This cookie is set by GDPR Cookie Consent plugin. The cookies is used to store the user consent for the cookies in the category "Necessary". |
| cookielawinfo-checkbox-others | 11 months | This cookie is set by GDPR Cookie Consent plugin. The cookie is used to store the user consent for the cookies in the category "Other. |
| cookielawinfo-checkbox-performance | 11 months | This cookie is set by GDPR Cookie Consent plugin. The cookie is used to store the user consent for the cookies in the category "Performance". |
| viewed\_cookie\_policy | 11 months | The cookie is set by the GDPR Cookie Consent plugin and is used to store whether or not user has consented to the use of cookies. It does not store any personal data. |

Functional

 Functional

Functional cookies help to perform certain functionalities like sharing the content of the website on social media platforms, collect feedbacks, and other third-party features.

Performance

 Performance

Performance cookies are used to understand and analyze the key performance indexes of the website which helps in delivering a better user experience for the visitors.

Analytics

 Analytics

Analytical cookies are used to understand how visitors interact with the website. These cookies help provide information on metrics the number of visitors, bounce rate, traffic source, etc.

Advertisement

 Advertisement

Advertisement cookies are used to provide visitors with relevant ads and marketing campaigns. These cookies track visitors across websites and collect information to provide customized ads.

Others

 Others

Other uncategorized cookies are those that are being analyzed and have not been classified into a category as yet.

SPARA OCH ACCEPTERA
